一萬蚊樓下買機,求各位師兄指路

小弟自己揀左以下list求各路師兄指教,將政府嗰一萬蚊用到最大化

AMD Ryzen 5 3600X 6核12線程
ASUS TUF X570-PLUS GAMING
ASUS TUF 3-GTX1660S-O6G-GAMING
ADATA XPG GAMING SERIES DDR4-8GB-3200Mhz X2
Thermaltake Litepower 650W/12cm
DEEPCOOL MATREXX 50 (Include 4 x ARGB FAN)
Kingston SSDNow A400 480GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
TOSHIBA DT01ACA100 1TB 7200rpm
DEEPCOOL Gammaxx L240 V2

咩用途多？

加少少錢買iphone 12

垃圾LIST

普普通通打機，畫圖

我知呀

3700X+2070S都用到喇

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$3,699

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,856

都係自己上網搵 求指點

我都諗住砌部同你差唔多用途,想畫圖/做野,但打機唔多,本身都玩開PS4.
主要都想配番3700X, 顯示卡配住張cheap D,遲D想升級要換顯卡都簡單過換CPU.

1 x [皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB (預訂)
價錢：$3,699

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,330

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699 - 應該可轉550W,總價應該可以平D

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,626

推呢個
btw a2000有dram 同平啲 prefer a2000

上nvme ssd